{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/da-woo-house-2-in-hongdae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다우 하우스 2 인 홍대"
    },
    "text": "ダウハウス2人弘大はソウル、麻浦区新村路2アンギル14に位置する宿です。 弘益大学から12分の距離に位置し、梨花女子大学からは2.6km、ソウル駅からは4.7km離れています。 また、弘大入口駅からは3分距離にありアクセスが便利です。 ヨーロッパ式の朝食と無料Wi-Fiが提供され、内部の客室には机、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルなどが備えられています。 便宜施設としては冷蔵庫などが提供されます。 東和免税店が5.4km、南大門市場が5.5km離れている観光名所を楽しむことができ、最寄りの金浦国際空港は13kmの距離にあります。 この宿はソウルの中心部から4.8km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大はどこに位置していますか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大はソウル、麻浦区新村路2アンギル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大はどの大学から近いですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大は弘益大学から12分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大から梨花女子大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大から梨花女子大学までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大からソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大からソウル駅までの距離は4.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大はどの駅からアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大は弘大入口駅から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大ではどのような朝食が提供されていますか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大ではヨーロッパ式の朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大の客室には机、薄型テレビ、専用バスルーム、ベッドリネン、タオルなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大周辺には東和免税店や南大門市場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大から最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大から最寄りの金浦国際空港までの距離は13kmです。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大はソウルの中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大はソウルの中心部から4.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ダウハウス2人弘大のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ダウハウス2人弘大のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 520
    }
}